你班毒撚得閒推post不如落街買份蘋果 話唔定識到靚女

利申買左

識唔識到

買完報紙就可以派報紙

買多幾份

下次try try

支持

100%狙撃反骨仔

反你老母骨
你估我叫真毒 就真係同你一樣係a0毒撚咩

你憑咩話連登仔係好撚蠢?你咩料先?

買幾多份可以識

你知唔知你話連登仔好撚蠢姐係話埋自己同我?我唔care你 但你話我蠢姐係同我過唔去

資格論？

論你老母 俾隻柒頭話我蠢就係令人不爽

好嬲好嬲

梗係 我當佢巴打 為咗條女話反就反

你呢句已經證明左你有幾蠢
唔關條女事 我只係想屌鳩你地班a0葡萄心態冇腦毒撚
與其係到好嬲好嬲周圍屌人
不如諗下點解自己溝唔到女

我鬼有屌人 屌你炸

明明見你係隔離post屌得好辛苦

你個po我一個留言#62就係屌你 之後屌d女權 認錯人?

是但啦 我冇逐個reply睇晒
咁易起晒鋼做乜